一諗到班大陸人冇得再借香港過橋入美國大學就爽

成日有班人用大陸嘅假學歷，落香港讀幾年，就搭路去埋英美，條路斷晒，冇咁易做上等人lu，靠咁樣移民更加係難咗

今年麻省理工已經唔收中國學生

繼續重申訴求呀！借推
<分秒必爭>係依個時候香港人要重申訴求！唔好係依場角力入面失聲